Quatre équipes de football se rencontrent; chaque équipe rencontre
chaque autre. Une victoire rapporte 3 points et un match nul 1
point. Les équipes ont obtenu respectivment 5; 3; 3 et 2
points. Combien y a-t-il eu de matches nuls ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \end{enumerate}
\end{multicols}